麻煩用社會信用評分呢個POINT叫醒身邊仲未醒既港豬

係香港，假設你做左以下行為可能會扣分
1.上連登
2.衝紅燈/亂過馬路
3.屌黑警
4.係街大聲屌鳩人
5.大聲講是非
6.周街泊車
7.穩瞞資產

扣左分會點？
你無得買樓、無得裝修，無得搭車同去旅行

萬一過左好撚大獲

有班撚屌人實會話冇得同共產黨鬥
你唔反政府 佢咪唔搞你

隨時你有外國國籍已經扣到連機票都買唔到

無交卡數 電話費同上網屌鳩人已經會扣分

開套black mirror佢睇

1984香港人可以親身經歷都咪話唔精彩

精彩！

網上屌警察扣得重甘過圍堵警總

你永遠叫不醒裝睡的人

睇佢個雷達圖同分數
連登仔只有8次屌鳩人機會

違例迫車齊扣分
守法過路堆滿人
路上人人欲斷魂

仲唔肯醒既話叫佢食屎啦屌
我就唔信港豬唔會遲交卡數同電話費

係
今舖外國護照都保你唔撚到

〔即時新聞／綜合報導〕中國自2014年開始逐步建設「社會信用系統」，並對評鑑分數未達標準的人民，施加更多的限制。根據廣東省政府本月5日頒布的《粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》，3年內擬在廣東、澳門以及香港全面性地建構「社會信用評分」等相關制度與體系。

在同日公布的《粵港澳大灣區發展規劃綱要》中，在「重大意義」的部份載明，此建設是習近平「親自謀劃、親自部署、親自推動的重大國家戰略」，也是「推動一國兩制事業發展的新實踐」。

該文件的第42項載明，除了將研究制定廣東省社會信用條例，以建立包括信用資訊的蒐集和共享機制、「紅黑名單」和信用聯合獎懲制度以外，也將推動與港澳之間的信用資訊共享、信用評價標準的接軌、信用產品互認、信用服務機構資質互認等合作，並探索依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒等措施。

而《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》中的第75條則載明，「加快社會信用體系和市場監管體系建設。研究制定廣東省社會信用條例。探索依法對大灣區內企業聯動實施信用激勵和失信懲戒。建成全省統一的市場監管信息平台。」

中國近年來推行「社會信用評分系統」監控14億人民，個人倘若信用等級過低，除了被禁止購買大眾運輸工具票券、限制出境外，也可能被限制購買保險、房產及禁止投資其他金融商品。中國「格鬥狂人」徐曉冬今年5月傳出被評為「D級」，除了被限制不得購買大眾運輸工具票券以外，徐曉冬也不能進入酒店和高爾夫球場、不准裝修、新建、擴建房屋，甚至連旅遊渡假也被禁止。

隻小學雞嚴重錯判形勢
諗住用管大陸人既方式就管到香港人
送中係第一步
社會信用評分係第二步
改建學校同整理課程係第三步
一步一步咁將香港變到新疆咁

去到呢個地步你唔獨立脫離中共
明日就係新疆

而家要做既係一定要逼到歐美國家出手幫拖
同時我地要做好文宣工作
定期18區遊行拉攏中間派
而家係長期戰 唔係今日搞完聽日就會贏
我真係唔想見到下一代變到新疆人咁撚樣滿口愛中國
我訓哂身同個港共政府死過

港豬肯定諗住移民就搞掂
但係移民手續起碼一年時間
小學雞岩岩好出年就推行
你未搞掂移民手續就已經出唔到境

假設滿分800分
連登仔只可以屌柒8次黑警
港女只可以遲交32次卡數
廢中老只可以衝16次紅燈同遲交40次電話費

基本上呢個惡法無一個走得甩

班建制狗官隻字不提
就知佢地幾撚驚呢個傳左出去

最大鑊係人地報串你對政府有任何不當言論而有機會加分，咁個世界就唔止仆街咁簡單

堅
一定唔撚可以俾佢過
用我條命黎換都咁話

最撚憎既係班助紂為虐既走狗

實有死港豬諗住好好呀 我良好市民實好多分 有新福利

利伸 我返工 d廢中女同事真係咁on9

推

中國執行信息公開網信息顯示，徐曉冬已履行金錢義務，但未履行公開賠禮道歉，因而於今年4月被法院以「有履行能力而拒不履行生效法律文書確定義務」為由，列入「失信被執行人名單」，成為「老賴」。其行為亦受到相當多限制，禁止多項「高消費行為」，包括無法坐飛機、禁止在星級以上飯店、酒店、夜總會或高爾夫球場消費，不得購買不動產或新建、擴建、裝修房屋，甚至不得旅遊、度假，子女也不能就讀高收費的私立學校，乘坐「G」字頭的高鐵列車等。

佢得罪共產黨d咩

寫就咁寫啫，一陣你食食下飯講咗句
中国好呀，打死班廢青就啱架啦！
你以為愛國，點知扣咗分去問點解嗰陣，境都冇得你出呀

「如今你本人比你所產出的數據更無價值可言。」

有無啲藍絲都一定會做既事而會被扣分？
要全香港人覺醒

衝紅燈
遲交卡數同電話費

買進口貨都會扣分

酒樓偷牙纖
掉垃圾

若使用者在個人社群網站上發表反政府的言論，則個人信用分數將會降低；反之，若發表支持政府的言論，分數則會提高。

至於購物記錄，若購買國產商品，則個人信用分數會上升；購買進口產品，則分數會下降。

港女死穴

香港人自扣100先

正呀
希望去日本旅行要扣分 只可返大陸
睇下死港女有咩講

咁對於D 愛國愛黨藍絲係好事...？

煲大佢增加同路人

呢招分化 對大陸人 甚至香港人 都非常有用

廣珠話佢行得正企得正冇問題

有時我覺得既然身邊咁多港豬我又改變唔到,攬炒都係一件幾興奮嘅事

1984，唔使睇部小說都可以親身體驗

廢老：行得正企得正怕乜

仲有《粵港澳三年計劃》已經建立粵港澳大灣區警察交流中心，目標3年內將香港澳門中國三地警力合併為大灣區警察，香港將容許及配合大灣區警察執法。

作者
July 7 at 4:33 PM ·
社會信用體系太引人注目，大家都忽略了這份中共《粵港澳三年計劃》還有另一個恐怖之處——粵港澳突發事件應急處置聯動機制。最突發的事，不都發生在香港嗎？

「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

看！香港已經由特別行政區降格為一個「片區」，林鄭打算出個嚴正聲明抗議嗎？

想學國民黨「一區各表」嗎？

粵港澳大灣區警察交流中心將於今年10月落成，警務處長盧偉聰在1月被問到時這樣回答：

「我都係第一次聽，我無嗰方面資訊。」

實情是，盧偉聰於去年9月領港警代表團上佛山，出席粵港澳大灣區警務協作座談會，與廣東公安廳廳長李春生會晤，兩個月後將會辦第二屆。今年5月28日，下任一哥大熱鄧炳強亦率團上佛山，開第25次刑偵工作大會，要注意港澳辦的領導亦有列席。警方還可以說「我全不知情」嗎？

順帶提一提，習近平將會在10月到訪澳門出席特區成立20周年慶典。

這個港府要暗渡陳倉到幾時？

將來，香港警隊已非香港境內唯一的執法機構，在其之上的，是「大灣區警察」。

習近平10月訪澳門，保安工作首次不由澳門司警督辦，改由粵港澳大灣區警察交流中心負責，香港警察變相要參與協作。先例一開，後果嚴重。

保安局的問責對象將不再是特首，而是大灣區警察總長。

這個人選極大可能是曾偉雄。

退休4年的曾偉雄，今年4月獲委任為國家禁毒委員會副主任，因「處理佔中獲中央肯定」。6月6日，曾獲中共提名聯合國駐維也納辦事處總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

「多謝傘運，令我平步青雲。」

太多恐怖事未講，還有「大灣區警務訊息一體化」。

你知道，警察情報科一查系統，單憑IP，就上門捉了十幾個抗爭者，罪名是公開警員私隱。

然後你警務處要將系統與大灣區總部互聯互通（或者已通了，只是市民不知曉）。

滅罪永遠是極權政府用來擴權的幌子，澳洲政府便以捉拿孌童犯為藉口，監控全體國民，6月被ABC揭發。結果，大批警察踩上ABC總部搜捕，指傳媒洩露國家機密。

香港3C工作室的店東，被警方闖入屋內搜查，迫他交出重要資料。他轉述稱，警員這樣恐嚇他：

「如果你唔合作，我就去你舖頭拎晒你客人啲電話走，唔知一扣一查要扣幾年。」

警權。

有警員對另一個被捕者說：「信唔信我塔你返大陸吖嗱！」

阿叻在《逃學威龍3》的預言成真了。

這個特區政府，要反對的東西太多了，香港人都不知該從何反抗，大家都知道，市民要監警根本是沒可能的事。

撐警者則成了香港的特權階級，可以在打人後獲幾十個警察開路護送，搭綠的離開。

我都好想，貼貼連儂牆就可以解決問題。

然後一大群抗爭者如夢初醒：「有啲咁嘅事？唔講真係唔知。」

林鄭願意撤回反送中就一天光晒？

這個笑話不好笑。